喺聯繫滙率之下 被制裁人士可唔可以繼續用港紙

如果無寫清楚 美國有無得類似司法覆核 將制裁加料

呢個笑左